\begin{aufgabe}{Kettenbrüche}
Jede reelle Zahl $x \in \mathbb{R}$ kann als \emph{unendlicher Kettenbruch}
\[ x = b_0 + \frac{1}{b_1 + \frac{1}{b_2 + \frac{1}{b_3 + \tfrac{1}{\ddots}}}} \]
mit $b_0 \in \mathbb{Z}$ und $b_i \in \mathbb{N}$ für~$i \geq 1$ geschrieben
werden. Zum Beispiel gilt
\[ \frac{1 + \sqrt{5}}{2} = 1 + \frac{1}{1 + \frac{1}{1 + \frac{1}{1 + \ddots}}}. \]
Überlege dir einen Algorithmus, der die unendliche Folge der $b_i$'s
mit~\schemeinline{display} auf dem Bildschirm ausgibt.

Überprüfe deine Implementierung mit~$\pi$ und~$e$:
\begin{schemecode}
(define pi (* 2 (asin 1)))
(define e  (exp 1))

(continued-fraction-expansion pi)
; soll ausgeben:
3 7 15 1 292 1 1 1 2 1 3 1 14 ...

(continued-fraction-expansion e)
; soll ausgeben:
2 1 2 1 1 4 1 1 6 1 1 8 1 1 10 1 1 12 1 1 11 ...
\end{schemecode}

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Die vorimplementierte
Prozedur~\schemeinline{floor} könnte hilfreich sein. Es ist okay, wenn sich
dein Code in einer Endlosschleife verfängt. Mit der Tastenkombination
\texttt{Strg+B} kannst du ihn abbrechen ("`B"' wie \emph{break}).\par}
\end{aufgabe}
